<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<pages pointsMax="5">
  
  <page id="1">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>...</text>    
    <answ1>Здравствуй. Я пришёл к тебе за помощью.</answ1>
    <answ2>Привет. Ты Джейк?</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="11">
    <points>0</points>
    <time>10</time>
    <text>А ты кто такой вообще? И почему я должен тебе помогать?</text>    
    <answ1>Я Генри. Моя подруга пропала. Я уже не знаю, увижу ли её когда-либо. Никто ничего не знает...</answ1>
    <answ2>Ты же Джейк, да? Мне сказали, что ты здесь самый адекватный.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="111">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Что тебе от меня нужно?</text>
    <answ1>Мой приятель послал меня к тебе. Я надеялся от тебя узнать хоть какие-то подробности.</answ1>
    <answ2>Мне сказали, что у тебя можно попытаться узнать что-то про изчезновения людей.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>
  
  <page id="1111">
    <points>0</points>
    <time>7</time>
    <text>А с чего твой приятель взял, что я могу что-то знать про твою подругу?</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2>Он сказал, что в этом месте много о ком говорят и что ты здесь самый адекватный.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="11112">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ха! Когда даже обдолбанный самый адекватный... И зачем тогда верить тому, что здесь говорят?</text>
    <answ1>Ты наркоман?</answ1>
    <answ2 end="продолжить">Нет, ну всё равно слухи могут дать наводку на верный путь.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="111121">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Это не твоё дело.</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="11114">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ага, он тебе не сказал, а просто тыкнул на меня. Что за приятель вообще?! Разве я похож на человека, который ошивается по злачным местам и собирает слухи?</text>
    <answ1>Слушай, вообще-то да. Тут притон уже давно, да и ты вроде как тут не первый раз.</answ1>
    <answ2>Это не так важно. Я спросил у него, где я могу узнать хоть что-то.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="111141">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ненавижу тех, кто вешает ярлыки на других людей, не принимая во внимание, что у них могут быть свои проблемы.</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2>Так, я не хотел тебя обидеть, мне просто нужна информация.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="1111412">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Да всё, вали давай.</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2>Блин.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>
  
  <page id="12">
      <points>0</points>
      <time>-1</time>
      <text>Что тебе от меня надо, а?</text>
      <answ1>Да успокойся ты. Я только спросить.</answ1>
      <answ2>Поговорить хотел недолго с тобой...</answ2>
      <answ3></answ3>
  </page>
  
  <page id="121">
    <points>0</points>
    <time>5</time>
    <text>Да пошёл ты, меня успокаивать. Либо ты спрашиваешь по делу, либо валишь, я не хочу с тобой трепаться.</text>
    <answ1>Ладно, ладно. Не слышал ли что-нибудь про одну девушку? Зовут Джессика, у неё бордовые волосы, она невысокая...</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="1211">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Не слышал о такой здесь.</text>
    <answ1>А где мне найти того, кто слышал?</answ1>
    <answ2>Знаешь, постоянно все говорят так на отвяжись, а как сами попадут в такую ситуацию, так сразу "помогите".</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="12111">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Да что ты докопался то? Сказал же, не слышал.</text>
    <answ1>Ладно.</answ1>
    <answ2>Ну всё, ясно.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="1212">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ну ладно, ладно. Я понимаю, каково это, терять близких, но не терять надежду. До поры...</text>
    <answ1>А что у тебя было?</answ1>
    <answ2>Ты поможешь?</answ2>
    <answ3>До поры?</answ3>
  </page>

  <page id="12121">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Я не хочу об этом трещать. Короче, у меня пропал друг, а через несколько лет выяснилось, что он просто свалил, никому не сказав, но для меня было уже поздно.</text>
    <answ1>Что значит поздно?</answ1>
    <answ2>Блин, если у меня такая же история... Но в чём я виноват? Это же их самостоятельный выбор. Наверное...</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="121211">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Сказал же, что не хочу об этом. Я нашёл искупление в наркоте. А теперь вали, ты меня раздражаешь.</text>
    <answ1>Стой, подожди...</answ1>
    <answ2>Ладно, прости.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="121212">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Это не ты виноват, чувак, понял? Это они такие типа свободные, и на всех им плевать. Прими это и всё, если так.</text>
    <answ1>Ладно. Поможешь?</answ1>
    <answ2>Нет, я знаю, она не такая. Ей бы не было плевать просто так.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="1212121">
    <points>1</points>
    <time>3</time>
    <text>Я поспрашиваю у людей, а потом может пересечёмся. Идёт?</text>
    <answ1>Хорошо. Спасибо тебе огромное.</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="1212122">
    <points>1</points>
    <time>3</time>
    <text>А ты упорный. Помогу тебе найти твою Джессику.</text>
    <answ1>Да, я её не брошу. Спасибо тебе большое.</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="12122">
    <points>1</points>
    <time>3</time>
    <text>Может поспрашиваю, но, блин, вряд ли тут кто-то что-то знает.</text>
    <answ1>Ясно...</answ1>
    <answ2>Ну ладно, буду надеяться.</answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="12123">
    <points>1</points>
    <time>3</time>
    <text>Да, а потом принимаешь потерю. Возможно, не малой ценой...</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>
  
  <page id="1214">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Ну и вали.</text>
    <answ1>Ясно. До никогда.</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="122">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Я не думаю, что нам есть о чём разговаривать. Я ненавижу тупые разговоры ради разговоров.</text>
    <answ1>У тебя когда-нибудь пропадали близкие без каких-либо вестей?</answ1>
    <answ2>На самом деле я к тебе не потрепаться пришёл.</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="1221">
    <points>0</points>
    <time>3</time>
    <text>Я не хочу с тобой об этом говорить. Проваливай.</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
    <answ4></answ4>
  </page>

  <page id="1222">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ну давай, попробую выдавить из себя удивление. Что тебе нужно?</text>
    <answ1>У меня пропал близкий человек, и я не знаю, что мне делать, у кого спросить, куда пойти...</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3>Я не жду твоего удивления. Я хотел лишь спросить, не говорил ли кто-либо о пропаже людей?</answ3>
  </page>

  <page id="12221">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Не сказал бы, что я удивлён, что ты теряешь надежду из-за пропажи близкого. У меня у самого вообще-то нет уже близких. Поэтому я понимаю тебя.</text>
    <answ1>А что случилось у тебя?</answ1>
    <answ2>Сочувствую тебе, но я не знаю, как мне быть и куда двигаться. Ты сможешь мне помочь узнать хоть что-то здесь?</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="122212">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Ладно, чувак. Я послушаю, поспрашиваю здесь. Как говоришь, тебя зовут?</text>
    <answ1 end="3">Генри.</answ1>
    <answ2>Спасибо тебе огромное, я Генри. Встретимся ещё?</answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="1222122">
    <points>1</points>
    <time>-1</time>
    <text>Если хочешь меня найти, приходи в барак на набережной.</text>
    <answ1 end="4">Я приду к тебе через несколько дней, буду надеяться, что ты разузнаешь что-либо.</answ1>
    <answ2></answ2>
    <answ3></answ3>
  </page>

  <page id="12223">
    <points>0</points>
    <time>-1</time>
    <text>Да даже если и говорил, что с того? Люди каждый день пропадают, а потом ещё вряд ли найдёшь, даже полисмены тебе не помогут.</text>
    <answ1></answ1>
    <answ2>У меня подруга пропала без вести. Подал заявление, но я даже не надеюсь, что у них что-то сдвинется с места.</answ2>
    <answ3>Да понимаю я, что они никогда никого не найдут, поэтому я и здесь. Моя подруга пропала несколько недель назад, и с тех пор - ничего...</answ3>
  </page>
</pages>